已FC 正式成立獨立調查委員會

個撚個係到屌612基金，敵人就係想分化我地呀！
行動POST愈嚟愈少，唔該全部同我行出嚟！！！

光復香港日程表

九二七 七點半 愛丁堡
關注黑警新屋嶺姦殺事件

九二八 七點半 添馬
雨傘五週年

九二九 兩點半 銅鑼灣SOGO
全民集氣反赤納粹遊行

十月一 全民賀佢老母！！！！！

人多就是力量，全撚部同我出哂黎！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

行動post!!!!強推！！！

Pish

721 831

屌你老母咪撚標題黨啦

推

標題黨，block

我係怕你標題黨冇人禁入去

無題黨頂你! 不過見係行動post 推菠上頂呀

屌你老母標題黨

blocked

612 咁多錢 臨時獨立調查委員會都整到個，到有正式既咪過啲file去慳返啲時間

推，行動

標題黨死全家

唔支持標題黨

927張poster好恐怖

再唔出黎，下個就會係我地。

最憎標題黨

標題黨負皮
此風不可長

核彈！大家咁做即刻可以令高鐵停駛、高鐵變廢鐵！

慢慢單機

負皮我標題黨唔緊要，夠姜嘅全部同我行出嚟，人多就是力量。

打手駁唔到就做標題黨

鬼唔知你阿媽係女人阿
正正常常出正經標題唔撚得既
見撚到呢到嘩眾取寵既on9標題
真係想大大力踢你老豆個春袋
等佢咁on9生個on9仔出來

屌你老母標題黨

blocked

講咗幾撚多次唔好做標題黨

真心唔好標題黨啦

屌你老母

秒block

標題黨食屎啦

屌你老母標題黨
推行動post係重要
但個個好似你咁做標題黨？

屌你老母 仆街死啦

( Show Blocked User - 蒼茫大地誰主沉浮 )

block左

收皮啦標題黨
雖然, 我都想多啲行動POST

全世界入黎推！【今日活動 】924全港逆權公民放映會

唔係標題黨冇人入

到時見

知唔知標題黨搞到幾多人資訊混亂

PUSH

別推標題黨
有礙軍心

Push

Block

標題黨

完全封鎖樓主

pish

依家好嬲呀，推呀

假標題推你地老母咩

標題黨
但行動post要推

每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？

標題黨不了

敵人支持 即係我哋做錯事了 黨媒都屌612 咁即係612 係無做錯囉

推 四日都出

Tui

［響世］運動方向必須目標明確 國際戰必須展開

強烈建議依家必須開啟三大國際文宣戰線：
一. 721元朗黑社會無差別打人
順便就可以解釋埋點解我地要以武制暴
呢單野個人認為係連一哥都唔敢提嘅事件，因為佢地將警隊嘅黑暗面擺晒上檯，所以一定要咬住唔放！

二. 831太子站警隊打死人

三. 新屋嶺警暴+接二連三有浮屍

10.1 集會
強烈建議搞埋九龍塘！

行動post 就推啦

樓主唔死都冇用

屌

p

屌標題黨！

入黎都估到假野blocked

被fake 唔去了

又係戇撚鳩標題撚，見一個block一個

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

已印幾百張, 貼街

完全封鎖

標題狗

本意係好，但屌你老母標題黨

929又有三個活動?
乜野中學生集會呀
去antichinazi遊行啦

屌你老母個臭撚化閪

幾撚時仆街死

屌929咪分散人啦
九龍塘一係早啲一係取消

ON9